Dus kwamen ze binnen, maar konden ons niet in het duister zien en het meest betreden ons terwijl we druk bezig waren onder het bed te kruipen.
Maar we kwamen onder alles rechts, en door het gat, snel maar zacht - eerst Jim, daarna mij, en Tom laatst, wat volgens Toms bevelen was.
Nu waren we in de aangeboren en gehoord vallen buiten in de buurt.
Dus we sloop naar de deur, en Tom stopte ons daar en richtte zijn blik op de spleet, maar kon het niet maken niets uit, het was zo donker; en fluisterde en zei dat hij zou luisteren voor de stappen om verder te komen, en toen hij ons aanstootte, moest Jim naar buiten glijden eerst en als laatste.
Dus hij zette zijn oor op de spleet en luisterde, en geluisterd en geluisterd, en de stappen die er allemaal rondscharrelden de tijd; en tenslotte stootte hij ons aan, en wij gleden uit en bogen neer, niet ademhalen en geen enkel geluid maken, en sluipen naar het hek in het Injun-bestand, en kwam er goed aan, en ik en Jim overheen; maar Tom's vangsten vingen snel op een splinter aan de bovenkant rail, en toen hoorde hij de treden komen, dus hij moest loslaten, wat snauwde de splinter en maakte een geluid; en terwijl hij onze sporen liet vallen en begon iemand zingt: "Wie is dat?
Antwoord, anders schiet ik! "
Maar we hebben geen antwoord gegeven; we ontvouwen onze hakken gewoon en duwden.
Dan daar was een haast, en een 'Bang, Bang, Bang!_ en de kogels zoeven behoorlijk rond ons!
We hebben ze horen zingen: "Daar zijn ze!
Ze hebben gebroken voor de rivier!
